薩克達贏到國米，我切J

All in咗國米 睇樓now

咁又話無左條J啦

LM

襯未開波
投降切一半啦

支持器官捐贈